csl 繼續

10gb, sales 請出招

續約, 打錯topic

送台北來回機票嗎?

前排續左254

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan